鄭若驊一定仆街 涉放生白衣暴徒 狂控抗爭者暴動 律政司長：不偏不倚

外界一批批評7.21元朗白衣人無襲擊事件中，警方雖然至今拘捕34人，但當中只有6人被控「參與暴動」；相反，遲於7.21發生的7.28上環警民衝突，被捕的49人中已有44人被控暴動罪，令人質疑律政司有差別地檢控。律政司司長鄭若驊今於網誌形容6月起不少遊行示威，有時「不幸地演變成暴力破壞行為」，而因警方拘捕人數眾多，有人因此對律政司提出檢控所需的時間「有不同看法」。她死撐律政司的檢控不偏不倚，堅稱每宗案件的審訊時間，會因各種因素有異。

歷時逾3個月的逆權運動，觸發點是政府強推俗稱「送中惡法」的《逃犯條例》修訂，遲遲不肯撤回。鄭若驊是推動惡法的主責官員之一，不但被斥未有為港府提供恰當的法律意見，更在持續3個多月的示威中，偏向檢控示威者而受到批評。慣常只發表網誌、不多公開會見傳媒直接受質詢的鄭若驊，今天亦只以網誌回應外界批評。她僅稱，注意到近日有人肆意批評司法機構，並漠視法庭發出的禁制令，又堅稱律政司的檢控不偏不倚、一視同仁，認為任意的攻擊及批評，只會嚴重傷害香港法治。

鄭續指，「或許有人會不滿意裁決的結果，但這並不代表司法獨立出現缺陷……社會不應該任意或不公平地作出危害司法機關公正及無私地行事的批評。」她強調無論是違法亂紀，抑或任意攻擊律政司的檢控決定，甚至是無理批評司法機構，相關言行都只會損害香港法治。

不偏不倚... 你羞唔羞恥啊鄭若驊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

臭閪

斷頭台等緊你

人在做香港人在看

與其每個星期同啲狗打交
不如
做啲嘢
直接針對啲建制和狗官

同事！！！

她強調無論是違法亂紀，抑或任意攻擊律政司的檢控決定，甚至是無理批評司法機構，相關言行都只會損害香港法治

所以家下律政高豆到連批評都唔得？
批評就損害法治？

全部都語無倫次！！！！
盧偉聰要改做鄧炳強！！！

啲狗官同建制
選區議會前一定要行出嚟㗎
唔好個個星期同啲狗打
直接針對啲狗官，建制議員
佢哋區選要企街㗎!

圍佢哋好過圍狗屋
狗咪嚟放TG囉

why not both?

兩個都要

仲有北區醫院酷刑罪

死臭閪

Push

狗一到就走！